hi 淡友 （533）

今晚風平浪靜

熊! 熊! 哈!

牛過表示望到夜期安心返少少

羊完又豬返, 一出糧就allin牛熊, 終於輸淨10k驚捱唔住12月 (都allin埋263牛)

1000手牛表示，好彩

講真架？

就到我個許願位

講真。。。就快想打電話戒賭

棍

有奈奈 冇窮人

今朝捱唔住，減左倉

堅持跟布神
唔穿升軌唔止蝕

但我次次都早走

大戶 我屌你老母 我重倉275熊 夠薑上黎殺我呀笨

支持 聽日就屠柒你

串緊我
但我無錯

你＋完1走
就買你走果個位

你－完1走
就係你走果合位沽

可以講係100％必賺

269夜期

唔係想穿270

玩牛熊真係唔好影響到日常支出

吞口水 食野 飲野 喉嚨就痛。食左兩日喉嚨糖都未好番。有無野介紹黎食？

好 就打你

其實比盡聽日都係272

利申: all in

咁走黎做咩
俾多轉手續費人賺

你乜水
唔知點應你好

計過數星期5 岩岩好275

仆街 熊籤原來上左船

一齊屌大戶老母

好想發達 理智已失控

飲多啲水
或者食嗰啲枇杷膏

侵侵應該就黎發功

我咪275唯一個個熊軍囉
小弟新黎加入討論sorry

枇杷膏唔係只係潤喉咩？

舒緩啲掛
食消炎藥囉

犀利
無串你 我純粹叫春

巴打食左未?我-2@272-273今日食左

飲多d 維他命C就好快好
1000mg

第一次出聲
以為淡友post係比我呢種熊軍淡友討論既地方

扁桃腺發炎

上個星期我都係咁，我用食鹽水浪口，朝早食一羹蜂蜜，唔係蜜糖

263條牛船無點減過 聽日要唔要再震多下

無，堅信未有一次大震倉係唔會升
同埋今晚
侵侵講利好野應該無乜除左真deal左
同埋佢派大淡友去講數

平左好倉先上返黎, 蝕左幾十點

睇醫生

牛軍熊軍都歡迎互屌

好深奧

師兄有冇賭咁大呀...

新人怕講錯野得罪人

試下鹽水先

下巴到頸有無痛

好彩走左10手熊

D錢輸埋俾大戶咁

10手

1000手.....

點會呢。

今朝串串頁貢個班呢

我仲有用龍角散醃個喉嚨

無呀

邊有布神你咁有錢

搞乜係咁升

無串
係睇跌，短期
分析有無錯

一棍

今日尾市平左好倉, 追唔追返好呢

唔夠膽串了 求神喻

依家唔可以high住

聽朝先high

短期睇升，confirm到大戶做淡，我自然會講

熊熊哈

企埋269先

最驚就係好似今年6月前咁，磨你幾個月先落姐

殺埋啦

布布點教你地?！跌少少就叫哂春！
B浪已經確認！行緊新一段range 270到290！
有信念先可以贏錢！

90日同布布 玩盡b浪 ！

唉 set個880熄app咪算鳩數囉
學咩人睇圖姐
奈奈好對唔住你呀 許願池

美女慢慢上

串唔起呀 我275重熊 殺到我先算喇 屌你老母大戶

Hi咖哩仔
熊熊哈
今日好番未呀你

布神講緊美股？

熊！熊！哈！

我講緊慢B

睇跌原因係震走散仔先爆升
而條件係今晚侵講野
講好但未deal早前升幅反映左
講唔好野跌，加上尋日跌未完全反映
而派大淡友去講聲更加利好做淡
消息市咁睇

而未企到270 272又跌到呢個位
自然落加多口好倉震埋就真升
但睇無b只係大彈
90日內30-40日做哂

美股跌已經唔太關港股事

次次都deep v

係就好, 殺返落263比我入返

淡友post 好多人病 唔炒期嘅趁無美女早啲訓啦

究竟仲要出現多幾多次
次次許完願又要早走

我d hsi put.....慢B磨到佢縮哂

用膠羮，唔好用鐵匙

你一講起我諗起雪櫃有康維他蜜糖
但我沖嚟飲先

好番少少 但頭都有d痛

其實我坐到止賺已經用左好強大嘅信念支持
我預我買嘅位係唔會點夾

880

成日覺得係美帝跪底多過習帝跪

呢幾日都用期指對沖一下我既hsi put
唔捨得沽左我d put

咁多病人

好番後記得去跑步喇

邊個串我布布

可唔可當無平過

係囉 可能轉季 要小心身子

要奈奈你喺許願池許願 打救我地班病人

妖 又迫害我地

gogogo 試返個頂

牛熊比例 67:33
殺走263 都係得2800張
仲有9000幾張, 熊先得5800
會唔會唔殺落去

升得幾健康 陰啲陰啲

點解唔好用鐵匙 ？

Dji?
頂係講緊邊個頂呀
25250？

棍棍迫近熊軍

269已到
我275熊無走
272-既幾張都想獲利走
但真心唔服
無理由會咁行
洗唔洗堅持信念

咩基本分析， 只可以幫你睇到大方向
短線其實冇咩用
技術分析缺點就有滯後同易比大戶畫圖
最重要都係研究大戶個期指倉底

一齊跑

我太多貨，捱唔到去升軌

邊個話9我睇880進取

今朝啲人勁黑人憎
冇人迫佢地跟
人地講哂點解睇升啦
佢唔信 睇跌咪自己買跌囉
又要跟又要屌
都唔知咩人來

唔進取但你食唔食到

可唔可以開班教我 師傅

我有份咁諗, sor

你幾時正正經經咁帶我執錢

牙簽做左淡 已止蝕

我自動過濾哂佢地

我唔識跑步

如果我係你，我會開27350到
穿得依個位仲有得上啦， 如果裂口上仲要輸畀大戶多150點

後悔緊上左船

唔係 我講緊dh 頂

我想問你有幾多年冇跑過步 有冇十年

唉 咁都要留番啲水位俾人賺嘅
我都兜唔到啦

納指又想升返上去

收市未呀

希望聽日上到272

我都好耐冇跑步
今年好似跑左一兩次

未有十年 但自中學考體育要跑步後 都冇真正跑過

Very strong signals being sent by China once they returned home from their long trip, including stops, from Argentina. Not to sound naive or anything, but I believe President Xi meant every word of what he said at our long and hopefully historic meeting. ALL subjects discussed!

師公發功

比d時間佢 要賺大錢係要等

成日都無睇過post
都預左架啦
次次都係咁
邊個話大戶做左好倉就要日日升

25 6歲 正呀

明明我睇啲位中晒
點解我賺唔到錢

窮撚既年紀 仲學人入賭海

中國把劍呢
出師未捷？

無人叫你賺10點就走

走半先囉

其實我都明
但邊度可以學研究大戶期指倉底先

On9係咪無藥醫架

冇添香油俾許願池呀

因為你個人冇信念

咁今晚應該到到

好叻啦 有跑一兩次

可惜大戶倉底太難研究。
如果出現大大戶食大戶 捉錯路就....

布巴學堂

有冇同路人睇緊a4

要用我支佛棍先醫到

有d人係咁架喇 有個輸打要贏仲好意思入黎

如果以前
我一定850左右+1
然後750左右止蝕
再反手-1

我已經進步左

執左你一濟之後

d大戶成日諗住賺到盡
少少都唔漏d俾散戶
咪搞到出力托左2千幾點都冇人入市囉

可唔可以快啲達成願望
唔駛等咁耐

入得沈門都係高手黎喇

乜你都係淡咩

布巴3球係咪大戶

你當佢係大戶打手，震盪下 d 牛軍士氣咁啫

琴日債息invert嚇親師公 係咁出tweet

So far 今年都未平數呀
D淡倉要生性唷

大戶老母咁撚廢 殺到我275無撚敵熊先算喇
你老母呀大戶

巴打今日做咩咁淡
點解唔沽老美 老美個勢明顯弱d

自從學識鳩買 盤感之後
勝率就大大提高

我都係 納指生性我就追到大半喇

納指乖

想6900加沽納100
諸位大師點睇呀

佢燈緊

彈番上6900比我上車OK?

人地話鐵匙會set off 左 d 營養喎

Oh sor9 阻左你

支持

尋日支大陰咁搞法 可能再掂一掂就直落

布布好返了？

今次一定要信念

淡友post 咩都有得學

投資冇可能鋪鋪都賺
10次中7,8次，已經足夠
好過啲人見升睇升，見跌睇跌

夢b仲夾緊？

同唔應該放雪櫃

姐係點

大家咁話

好心動呀

來殺怨念牛吧

布神話時話隻美團係咪仲係袋底

我自己有偏頗

你問下d權威好d

但其實升軌個底係260？

冇人入市咪岩
冇人信升，大戶就有對手做上去
部署更大淡倉
根本而家好多人400蚊以上騰訊
係唔會捨得走
多數c浪就會嚇到你打哂d貨出黎
可能到時講緊700 200蚊，388 160蚊， 匯豐50蚊

學到野了

未，10點食多次藥，準備訓

好期待呢一日

Btw布神可否比d意見
6900沽納100 下望6300 點睇

喇叭底

你越買越多
其實沽道易玩好多

係 本身14張 但尋日咁跌法即刻補多幾張

今朝先話1X張 咁快加沽

冇乜睇沈門post，都唔知 d 沈字頭係咪真係沈門定係三唔識七改個沈字就當係

唔夠錢玩兩樣

玩住一樣先

佢星期4彈你點算

1x張唔係我呀 好似係落葉巴

月尾去到50邊個下，我咪話食左，將profit換左去隻35蚊行使價，隻野已經冇成本，唔上番58.5唔會再加

其實我都唔知

但勁人多數有沈門係頭

再加

係啵 星期4 師公出招喇 睇路

我好愛大師架
日日睇午間教路 個個星期睇輪證分析 聽D100 睇星期五晚Ragafinance j爆cfu

科技股見頂 咩位沽都贏

好，keep住先
最多274先走

應該都唔會彈得太多掛

佢開記者會講既野我估同白宮張聲明都差唔多

係 大個先知
細個唔識乜鬼都擺哂落雪櫃度

愛你布布

想知牛軍到咩水位先止賺 27200 28000 29000？

師公做左好友

師公不停發功，唔開市冇野做太悶

又有人話依家係牛一。
理據 以前熊市都係跌一萬點左右
熊市維持一年左右

又講咩

好合理

交易投資者嘅三重境界

初學時：看山是山， 看水是水
啱啱開始入市，初生牛犢不畏虎，直觀直覺
見升買升，見跌買跌，行動果敢，通常盈虧參半

當有所領悟時：看山不是山，看水不是水
覺得自己理論知識更加豐富，深思熟慮，反而失去最初嘅直觀直覺，被更多客觀所影響，最後進退失據，越嚟越受到約束，結果唔係盈虧參半， 反而輸多贏少

直到蟬中徹悟：看山還是山，看水還是水
跳出自我嘅局限，將自己作為交易中嘅重要因素納入全盤考慮，反省自己，認識自己，減少眼中客觀嘅必由次路
將行動再次成為第一位嘅追求，再次直觀直覺咁行事

點只1萬點呀

走半仲叫唔叫信念

又可以一齊訓

俾我今日就走人算 有錢唔通唔執咩

又性暗示

勾引布布
大罪

侵侵好多花招既

多謝習大大

We are good friend again

好驚 唔想再過被挾既日子

今日收市止賺哂d 個股call，得返941牛，後悔了
許願池呀，聽朝跌到266再deep V得唔得

咁貪心

Set jor 6900 加沽 一齊堅持信念

見奈奈平時都係咁許願

學得唔夠似呀

不嬲係各有各番番自己屋企訓

玲玲有冇沽其他野？

話時話，今晚侵侵幾點講野呀？

有...好多

夜期試到 269

263肥到 會唔會殺落去

睇係咪天然
如果天然蜜邊會壞

你諗下蜜蜂會唔會將自己既蜜糖掟落雪櫃底

我原本睇290
宜家279都收貨啦

話說我今日都等緊266
點知咁弱雞267都係落得少少

今朝郭sir先講完
未到價叫做目標價呀
過左先係止賺

好老實講
咁辛苦托左上黎
殺返落去
破左度氣（雖然識睇會知未穿上升軌）
但一定要用更多錢先托得返上黎

姐係聽日好大波波

依家仲有無人玩ig

唔好升咁多啦 跌落263殺牛先上啦 好嗎

咁早走左叫咩

文期做乜又落返晒

夜期

要講既已經出晒 消息消化埋 美股擺明唔理佢 除時再插

263真係狼左啲
266算啦

奇實上返27000都係講緊升百幾點

原來 牛熊比到左 63：37
聽日棍落都似

牛太多啦
聽日再跌一跌 震爆d牛

夾到懷疑人生就係新跌浪既開始

好呀

連夾7日真係好傷

妹咗成晚想幾棍落返去

今日先跌完 要夾到懷疑人生要千升

唔講得唔得？驚有人打我

應該同布巴的劇本一樣
殺落263再升

講啦 等大家學下野

見完我嘅880
佢可以回復本來嘅真面目

盤感

又係淡友TG谷招人既時候

信心大增

信念

唔要 TG

前排顧住買波 無時間玩股
依家番黎玩股了

美女又瀉

夜期照抄日期張圖黎玩？

請問美國有開市咩？

跌到仆街

裂口棍

熔斷？

HSI 個上升軌好似幾穩

邊到睇到

Ig納要5點差？

今日唔開市
係會咁

有冇人會照玩

美琪 ar

無事啦 跌返啦。。
聽日低開殺牛

你唔係開左淡倉??

275夠肥啦

10半前仲只係兩點
依家咪搞

又回左20點喎道指
好似有人玩真係

牛軍又發左場夢

聽日又free fall了
係人都識玩
all in熊

作為牛軍既我都開心左陣

聽日仲唔係熊熊品

你有冇利申呀
我夠可以話大戶利用你呢種諗法
營造一定升唔到272 呢個位既思想

之前已有例子
大戶唔一定重牛重熊就會做佢
10月那時，281 至283 有大量熊証
大戶一野轟落去262 完全就係呢種諗法既人造成

浪1 272 浪2 265 浪3 280

我都唔知佢條數點計 同hkstockradar唔同

利申d咩？
討論都要利申自己有咩產品/有無持有？
我又唔係師傅佢地持牌
會犯法？

你信做好倉咪咁諗
信做淡倉咪相反
個個一樣方向既
期指零和遊戲邊個玩

屌 得番我一個熊？

係囉
頭都大

港女都唔知跟邊面走好
結束貿易戰->升
結束貿易戰既條件打殘中國->阿爺跌

想請問開ig ac有無傳送門呀

聽日唔好喺ifc樓下經過

你6900幾靚

意粉今日好鬼勁

升番啦冇事

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

美股要另外再開？

侵侵講咩個市都唔升

咩市場都同一個ac就得

我見佢個email話如果您希望交易美股，您需要訪問我們的“美股交易”頁面，填寫並提交電子表格，以避免支付額外費用。

股票先要好似

Btw app store要轉其他地方先down到app?

I see thanks

CFD炒指數就唔洗炒股真係唔知

唔知仲上唔上到 上到想加多張

真 棍落

係 轉uk

星期一反映哂
而美女開係升唔足既
唔係真正deal都唔睇好住

未算啦
日市收26765

轉uk個陣Credit card register唔到 用PayPal?

?

你講apps store?唔register咪得

做乜春

怕佢上

Apple id轉國家個陣要入payment method

我開始喉嚨痛啦

BTW

11:30 成交 3.67億

得老散同程式盤玩

再睇醫生啦，你手續費都唔止睇一次

落一次街好辛苦，好暈

保重身體呀
錢揾唔哂㗎

用電腦web版申請咗ac先用電話
無玩開日本game?

勁懶

叫老婆扶你落

廁所都唔想去，一起身就暈

最緊要訓多D

無 我申請左ig ac la未down到app咋

你又中其他病呀？

你快D病好啦, 冇人領軍好lost嫁

你老婆冇關心下你？

你應該要落街曬下太陽

呢棍

兩隻手好似有啲紅點

搞掂終於

準備平水收市 Super!

高追既應該放貼D止蝕位， 我會set今日開盤價，唔係回落10MA， 我估你都捱得幾辛苦

有ching 話手足囗d sign.. 聽日睇多次好

又話冇藥醫，又睇

手足口病

有架，我見我frd個b都有藥食，不過要格離幾日，冇傳俾人

食多啲生果啦布神
手足口係免疫力底先易中
可能你成日唔夠訓

唔夠訓
早餐 skip
午餐 食好少/ 唔食
晚餐 食外賣
冇做運動

布神應該中三個以上

中左手足口要自我隔離
好易傳染人，尤其小朋友

Put bitcoin ,大家點睇

跌返落一千都幾和味

我一日食4餐 有人煮，唔係外賣

係有時我嫌太清淡，出去食好d

同埋我好鍾意食零食

中
冇做連動
訓5個鐘一日

訓得少 免疫力差
唔做運動 同上

其實今日恒指同期貨都妹下妹下 係一個咩信號

轉燈低水

成交細 只有散戶對打 大戶未開車
把握B浪最後上車機會 滾大本錢迎接C浪

結果都係熊市莫開牛

molamola

我諗聽日都係上落市 大戶尚未開車

嘩，美女大大棍

係喎，cls

嘩，又咩事

真係有棍喎
唔開市都出棍

牛軍針得 夜期派哂貨 聽日勢色唔對要入翻啲put同換遠少少牛

美女跌799 點

港女自插成百點

06/12/18 03:30
Germany 30 Cash (A$1) converted at 5.6619001653711
年
-2
11195.3
11194.9
HK4.53
06/12/18 03:29
Wall Street Cash ($2) converted at 7.788349644999999
年
-1
25068.3
25050.4
HK278.82
走得甩

準備穿日頭個底

紫巴又火中取栗

聽日應該會彈

都無人玩既

今日咁悶個個以為無料到訓晒覺啦

插佢老母

升就妹 跌就棍 死撚左佢啦

跌啦屌你老母

咁先好 棍落好快會彈 妹上代表健康升幅 你睇升軌唔計裂口 有幾多係棍上 但都照樣行上升通道

今晚早 d 訓, 如果陣間有棍話我知,我聽朝 update

#單聲黨

Abc巴都抽水#

賭過夜係哩d位，岩邊一開市就起碼執百幾二百點

咁你賭咩邊

聽日低開高收啲fd

我無期指倉，得put

聽早0920要死牛了

咁多熊仔，聽日

你有熊仔？

咁我今日唔尻叫有棍，見你咁有心

打錯，係牛仔先岩

想我死姐都係

你263牛都有機會走，266個d 真係無得救

誇左d 最多咪267

大戶玩老散有幾難，一野266,0930即回，無仇報

其實跌咩

肥仔
今日走唔走到put

走左入番

大戶說︰「要跌市」﹔就跌了市。

正常唔會跌落三角位！頂盡去到26400就要上返！應該26500-27500道行

大戶恩

原來圖爺想上返270比佢熊 實開硬車

圖爺

咁好啦，聽日就272先

ig陰升緊

慢慢妹落去

無哂人

返緊工

有咩工返咁夜
除左保安，7仔個d諗唔到

機場

275都叫肥

牛軍玩完了

Why?

gg

miki 又黎

有新聞。。。?

咩事咁大棍

打唒把

做乜⋯

發生左咩事？

熊3

永別

前日架啦 今朝美期插到gg

個期貨係頭先既價
好嚇人

係咪錯盤閃崩

今次真係玩撚猿啦

冇咩消息又一下跌咁多 跳樓都唔掂

可能華為單野

cls

睇IG
應該唔少好倉自動比人斬左

any news？

發生乜野事？

係無左一萬

來回六百點

俾人斬左既話都幾灰

灰到爆

呢下來回
只有bitcoin 個時先見過

唔開市唔會咁揸倉啦

盤外嘅指數傻Q 咗，秒秒幾十點上落

我都灰，冇落 trailing stop

上次又係 以為美股冇市 安心過夜
結果輸爆爆

屌你

冇嘅，大戶見咁多好倉咪打下囉

Huawei CFO arrested in Canada for violating U.S. sanctions on Iran

呢單關事？

痴線市

依單最多都係華為既問題
同中興單野一樣
最多直接搞華為
但成個市咁大跌唔係咁簡單

我

呢棍痴左線

估中左 劇本1

好lun灰

熊熊哈 手持熊仔有西屌

Ig

做市

Ig 265

完了吧 如無意外

美國大户死全家

屌
6點幾起身睇一睇 坐百幾點
7點彈通知 自動平倉

IG就係咁，未開市就有機會比人打柒爆

B咩浪

d timing總係黎得岩岩好，就係要殺你263 牛棍

3分鐘600點

真係bitcon先做到

牛船太重啦， 7成人買牛

我屌..... 加唔到納Dee....

266牛 啪

熊仔 爽死

Cls....一起身又跌
賺賺埋埋2日清袋

含包散

263牛準備打

黃金，美匯，石油，美債一切正常

都唔之閃跌做乜

呢隻game點挽架到底。。

大芋轉身？

死硬 唔好殺我263

走得切，一開即走

+111大戶走左佬未

劇本1 上半場 落去263殺牛

可能本身佢係-180大芋

彭巴出手未

我d 263 牛無啦

要有大量嘅錢補倉同唔set止蝕

哇咩事 納指仲跌緊

退驚啦，俾返 d 錢我啦，我唔玩啦

痴撚線 發生左咩大事 咁樣急跌唔方好

搵唔到原因

係咪已經無b浪。。。

牛過既再見了

係熊3

唔會咁樣無端端轟落去 發生左咩事

mpf又嘔返出去

考驗信念

美國三日跌左成千點

咩事呀？

到左264 估下幾多人追沽

大戶又羊

我以為香港大戶玩野
但納都係咁

打左cut loss
ig搏回定摶恐拋好

升市唔追牛 跌市唔追熊 一追就夾

IG 呢個時段價位係跟美股乘一個 factor 咁去架

kill 263 bull okay？

大方向不變

今朝6點幾開見佢仲係琴日收市貨 以為今日期貨唔開

七點幾再睇 眼都突埋

科技100上返6850 得唔得
我會珍惜呢個機會

牛市劍指4萬

完了吧

當唯一熊軍275唔見左？

尋晚同依家睇法有無變

......我諗其他巴打會明我講咩 如果有同路開

布神日日唱好 又出post唱好 一定收埋唔少熊

琴日6850你唔加？

加左
唔夠

怪獸軍團

口號
熊！熊！哈！

針得

華為單野fake news嚟

263
開市就冇左

400點

斬哂啲牛算
觀望幾日先

要斬牛了
如果仲有機會既話...

東網都幾慢㗎喎，宜家先嚟報fake news

好彩尋日加多咗注科技

低過266開已經好樂觀, 不能太淡

貿易戰有好消息都無用

其實仲係撚狗range 入面
無破位
今個月應該同上個月一樣撚但細波...

打錯

又撚落去

嘩熊軍又然

建議 唔好咁多手都正確

Diu ig 入唔到錢比信用卡reject左

冇news??

-唔-到200開呢 266牛未洗死

一訓醒就執多4%
機械式加沽真係啊婆都識玩

Btw 多謝牛簽

信念唔夠，268 走左一半

Ig果棍真係勁
有幸見證到
估唔到而家十二月都仲有咁大波幅

高開高開

有冇咁樂觀

入

263牛，二千七張

啲人瞓哂又咁突然
美女棍跌
IG再overshoot

打靶了

原來佢真係燈
其實佢一直熊
一買牛就咁

IG今日賺好多

好彩尋日走晒啲近牛

做咩姐

有無走過put

大家記住今日唔好買牛啦

都唔知美期跌咩
跌三百之後回左差不多一半

等布布啦

咩料訓醒跌咁多

由跌600變170

美期大户玩曬

華為單野係堅，唔係fake

圖爺睇26000

《經濟通通訊社６日專訊》華為創辦人任正非女兒、財務總監孟晚舟在溫哥華被捕，將被引渡至美國受審，因她被懷疑違反美國針對伊朗的制裁規定。
加拿大司法部稱，她於１２月１日被捕，法庭聆訊將定於明日進行。而法院已就今次案件發出禁止報道令，不容許傳媒報道案情。

件事好鬼

指示清晰
之前個倉俾佢審足成個禮拜

垃圾新浪

布神領軍未

牛軍死哂

佢話月尾25000

有乜鬼？一向查緊
中興賠完唔代表close file
有排玩

25000見
熊！熊！哈！

未穿上升軌

262自動cut loss

我272走哂
269用profit入番

早起的鳥兒有蟲吃

經過今日
仲有幾多人會玩IG

好彩冇走去開ig acc

訓醒又跌100 說好上番6900 比我入貨呢

發覺而家ig個提醒唔識響同通知

道，納好似跌停左

你試下用電腦開再較多次

番到公司再try try

今個星期仲低過上星期五收市

肥侵又攞談判籌碼

痴撚線

話說美期一開個一大棍咩事

咩消息都冇 就一棍 吹咩

262止蝕 食曬成棍
真係要跳樓

大戶說：「要有跌」，就有了跌

我263

點知低開個位已經係DH 就笑

除左華為，仲有無咩消息

真千跌

可能係早起的蟲兒被鳥吃

自動平倉
唔洗起身都自動蝕錢

紫師傅
追左10個post發現你都好似燈燈地

破燈

我以為侵侵講錯野
原來唔關侵侵事
侵侵一講會唔會又再跌

關IG 咩事

已止蝕

265

我見ig回緊先講

24小時
夜晚瞓左斬你無情講
最少可以肯定港期開一定無261

唔係咁黑呀你

12月期指未平倉合約上個交易日減少12,786張，至131,993張；1月期指未平倉合約則增加1,208張，至3,170張

哇屌cls

未必

世界級

小熊人

日經3日計埋依家跌200幾
跌左900幾點
美女就799+200
港女呢
今日科技股會點
700？
2018 2382
開市係dh既可能高唔高
會殺263先彈定直插散走散戶好倉

只能說實在太難玩

今日沽 呀婆都識玩

係美期搞事姐

睇下一開市彈番上265既力有幾大

上返269好嘛

尋日講左
+111係人地玩你定你玩人地？
265+111，245+左幾多張呢

265都無喇
25000見
熊！熊！哈！

39幾 平早左隻Bitcoin 沽

西爺出來吧

地獄相見

屌又玩裂口

揸到落2500先啦

起碼below 3300，繼續沽

263咁肥 好難唔食

264加多注牛佛系算

冇話fake唔fake
食完再補返都得

成日提到爛哂啦

哇，搞咩

穿埋265，下一站258>250>245

40點

上次見佢回番41xx 先沽佢老尾

騰信 咩料

700

可唔可以呢個價開

40點差 未贏先罰錢感覺差，佛系持有

華為CFO加拿大被捕 涉嫌違反美國對伊朗貿易制裁

700 306

騰訊call點算

真係嬲左, 諗住尋晚冇市唔會裂口

3333 3690

玩完啦

700-14

布布 265 cut ng cut loss

一晚都跌番晒啦

700咁既仆街樣都好難升返

股王 繼續升

布布

我屌尋日走左700 put

玩完262要針

KADO仲有冇錢豬

布布 等你領軍

好慘呀

好痛

華為單new就咁推低左成果市

美團55 大家識做咩

news

話說.....我琴日走左10手熊

睇下新聞先上連登啦巴打

帳戶資產仲有100蚊
等大位先諗下
你估真係無限錢輸咩

本身qq put 輸緊50000, 唔通一野翻翻黎？

cfu今日仲買唔買熊?

虧你叫熊師傅

diu 得d成份股跌
d妖股係度升 on99

有機會隊埋落263, 開市後唔拉升，我會斬左大部份高J個D先

我估都係10MA ～ 20MA游走

納又插啦 納指既兄弟上呀

走晒

巴打均價幾錢put QQ?

我都差唔多

屌 痴撚線 唔敢加

可能唔夠膽

6700鐵底

388仲係咁硬

升返啦大家冇事啦

屌你地....咪笑喇
又少左2千幾蚊喇屌

我唔返工啦, 搵地方針算
下世做大戶

300 升翻了

本身落左車 格硬上番d比佢夾算

知道～
痛痛

屌你好撚慘 當交學費啦雖然你好似無乜得著

早兩日先話美期比人夾上家鄉25850，話咁快就落番去

準備又蝕返2 3皮

要針了

計一計牛熊
65.6% (14,479):34.4% (7,584)
如果殺到263:
529 + 524 + 272 + 2,743 = 4068
殺完都仲係10000:7000
殺得咁急, 彈唔彈得起呢

唔好呀 巴打 熊一姐 長沽翻身囉

有無啲貼士救救朕
唔想針

我都咁上下
信念

又落返265

2日先跌到700.收唔收貨好呢

我沒信念走左

邊個網見到-12786

得股王綠燈 大家識做啦

個陣同你一齊上車 之後252落左車 早兩日又有位上翻車

驚西咩
仲係上升軌入邊

我都走左 食左40幾格咋

put佢老味

痛哭

表面停火實際搵其他位做支那

唔好呀
錢之嘛，冇左咪再搵過囉，挽留

我都諗住老美無市唔會裂口升跌先過夜，你老味on99

睇呢個網得幾百張....

入多幾皮 一齊沽bitcoin啦

要諗幾樣野

1. 上100天線個兩日係咪假突破
2. 大戶轉左倉未
3. 呀爺會點行
4. 留意今日現價同期貨差價
5. 睇住條上升軌

估唔到美股今晚咁快又玩千跌

但今日唔造間公司
直接拉人
華為可以推哂落個人責任度

期穿左265

Aastock 呀沒事巴
好似都幾有參考價值

255一注 250一注
坐到22000

期指開 -267, 岩岩好1%
大戶真係做得好準

有羊就take profit 大位轉角位就用profit 小注搏 用美期做對沖咁 有信心都唔好太大注 唔知你個倉仲剩幾多 我自己宜家就咁玩

hsi jump, i jump too

爺閪琴日扮硬淨
今日跌Double喇

要搵人祭旗

271高j左既牛 應該收皮了 263打 開市止左佢？

大棍落

好掂 牛得

美國佬高招

小注淡倉過夜

講過笑話

唉 針了

侵連解放軍都夠膽攪，仲唔係cold war

大户轉哂淡倉啦，落得咁順

痴線 仲跌緊

264打左靶
好痛

唉 針得

打靶，唔使止蝕

263

真係個個買牛過

其實唔係太壞 意大利又講掂數

好彩琴日15:59走左牛唔係針得

300bye

琴日夜期個陣仲開心緊
點知...
263牛死撚曬喇

今日都實彈
慢慢落仲好啦

262

我宣布 邊隻仲係綠燈就係新股王

睇下今日有無逃生門

琴日朝早食完3333做乜收市拉升我冇入返

琴日臨收市掛熊買唔到

跌咁少 唔夠

完 期落埋263 咁就比人打左

港股仲未晒跌星期二個-799 大戶頂住開埋倉先大殺落去

買乜put都贏
除咗388

今日殺埋260牛

咩呀 股王仲綠緊

沽落去！

期屌穿埋263 仆街開市唔企翻上去 260見

所有野打晒靶
Ifc見

牛牛轉錢仲未轉得入 唔撚洗玩啦

Agree 慢慢落個倉先發

星期五非農

3690
put

261

好大棍。。

打哂靶，本都無哂，ifc 見

打左靶, 無曬錢錢了。。。

好彩尋日開左注熊 hedge 左

262好癲

6700 穿

兩日千跌，好友死大半

唔好跌呀 停呀

262
上升軌底部

Feel到今星期就業非農都好正

回返好正常, 不過估唔到咁撚快 吉倉緊

ifc見

一野轟死晒啲牛

-470.26

邊個叫你地成日係到叫B, 大戶撚狗咁撚大家

G20劇本1

26250 左右開張LC 268 ~

255牛要坐喇

跌到令人不知所措
決定斬倉吾玩住🤢

擺明特登殺落去

IG 豬哂所有錢
應承左自己豬哂就無得玩

擒日班財演瘋狂話跌唔落引老散入貨

今次係最後一次止蝕，輸哂

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

死左幾多牛軍

263牛GG鳥~~~

261都來了

連登仔真係明燈黎

自動止蝕 我行先啦咁多位巴打

期仲插緊

近撐自動打巴
遠巴變左近牛

原來你吉倉架？仲以為你係大淡友

師兄都好大注下，我到尋日隻put都係輸10k

好開心 今朝比ig大大力打左止蝕
頭先all in put 賺番晒

痴線

600我屌

跟左牛既 真係可以搵樓跳

261 會不會快左d

想一棍殺到落260?

財散人安樂

屌,兩張細期平早左.仲有得落見261

心法唔會錯

痴撚線, 咁多人輸到仆街....師傅都叫左走牛啦
等低返再睇唔好咩 係要高追

Ifc逼滿人我上唔到去

千跌之日

唉，真係輸哂

唔緊要啦，打工儲錢再玩過

跌得好勁

繼續觀望下先
你話以目前個勢三傻落翻前底好似唔夠力
但跌多兩日我覺得唔出奇
淡倉底等聽日

唔夠信念 走去買牛比人打靶

哇操,直插冇水花,真係國家級

好友冇力托

痴線，跌到懷疑人生

納指6700都無埋
好在追左

點解我要放10手熊咁傻豬

到底後抽定入番軌呢

我都冇了
唉

Sickball
俾個5我

Post黎睇睇

完了吧，如無意外，所有錢輸光光了

期好似overshoot左少少

你個名

跌得好急 追唔追沽好

咁近追

冇入牛已經跑贏大市

26151果下好誇

開對家一定中

究竟有咩可以驅使外賣仔咁硬

一開房就大賺

頭先15分開始沽hsi
冇回頭

班友升一升就唔記得熊市, 咁高位重追

真係殺落去

所以奈奈跑贏哂

今日收市價好緊要，如果穿咗我都要斬咗啲好倉

唔知呂布又賺幾多

自己懶醒 諗住全球經濟差 脫歐未得 又就g20 仲唔跌到pk all in咗 宜家坐到

冇人跟
我大賺37格

你都就死

平撚左啦屌你老尾

好轉角feel
個裂口太大26745

開市即走牛,唔好諗

輸哂所有錢 唔再玩啦

嘩做咩變左2700張

Agree 睇彈唔彈得起
不過我睇上晝算

死得喇

牙簽巴

繼續落ok?

Allin put

可唔可以解返琴日個密碼

輸晒5K

好彩走左牛 今朝打把

好多打靶盤

有賺咪好囉

跌6百

小米

大佬呀 唔好咁cls 啦

佢今日會追返輸個D

股王???